<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE topic
  PUBLIC "-//OASIS//DTD DITA Topic//EN" "topic.dtd">
<topic xml:lang="zh-CN" id="_3.4.3_存储器混合数据宽度配置"><title>存储器混合数据宽度配置</title><body><p>GW2A 系列 FPGA 产品的块状静态随机存储器模块可支持混合数据线宽度操作。在双端口模式和伪双端口模式模下，读和写的数据宽度可以不同，但需要按照<xref href="#_3.4.3_存储器混合数据宽度配置/_bookmark39">表 3-5 </xref>和<xref href="#_3.4.3_存储器混合数据宽度配置/_bookmark40">表 3-6 </xref>的配置来应用。</p><p id="_bookmark39"><b>表 3-5 双端口混合读写数据宽度配置列表</b></p><table><tgroup cols="8"><colspec colname="c1" colwidth="13*"/><colspec colname="c2" colwidth="13*"/><colspec colname="c3" colwidth="12*"/><colspec colname="c4" colwidth="12*"/><colspec colname="c5" colwidth="12*"/><colspec colname="c6" colwidth="12*"/><colspec colname="c7" colwidth="12*"/><colspec colname="c8" colwidth="12*"/><tbody valign="top"><row><entry morerows="1"><p>读端口</p></entry><entry namest="c2" nameend="c8"><p>写端口</p></entry></row><row><entry><p>16K x 1</p></entry><entry><p>8K x 2</p></entry><entry><p>4K x 4</p></entry><entry><p>2K x 8</p></entry><entry><p>1K x 16</p></entry><entry><p>2K x 9</p></entry><entry><p>1K x 18</p></entry></row><row><entry><p>16K x 1</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry/><entry/></row><row><entry><p>8K x 2</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry/><entry/></row><row><entry><p>4K x 4</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry/><entry/></row><row><entry><p>2K x 8</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry/><entry/></row><row><entry><p>1K x 16</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry/><entry/></row><row><entry><p>2K x 9</p></entry><entry/><entry/><entry/><entry/><entry/><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry></row><row><entry><p>1K x 18</p></entry><entry/><entry/><entry/><entry/><entry/><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry></row></tbody></tgroup></table><p>注！</p><p>标注为“*”的表示支持的模式。</p><p id="_bookmark40"><b>表 3-6 伪双端口混合读写数据宽度配置列表</b></p><table><tgroup cols="10"><colspec colname="c1" colwidth="11*"/><colspec colname="c2" colwidth="11*"/><colspec colname="c3" colwidth="9*"/><colspec colname="c4" colwidth="9*"/><colspec colname="c5" colwidth="9*"/><colspec colname="c6" colwidth="10*"/><colspec colname="c7" colwidth="11*"/><colspec colname="c8" colwidth="9*"/><colspec colname="c9" colwidth="10*"/><colspec colname="c10" colwidth="11*"/><tbody valign="top"><row><entry morerows="1"><p>读端口</p></entry><entry namest="c2" nameend="c10"><p>写端口</p></entry></row><row><entry><p>16K x 1</p></entry><entry><p>8K x 2</p></entry><entry><p>4K x 4</p></entry><entry><p>2K x 8</p></entry><entry><p>1K x 16</p></entry><entry><p>512x32</p></entry><entry><p>2K x 9</p></entry><entry><p>1K x 18</p></entry><entry><p>512x36</p></entry></row><row><entry><p>16K x 1</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry/><entry/><entry/></row><row><entry><p>8K x 2</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry/><entry/><entry/></row><row><entry><p>4K x 4</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry/><entry/><entry/></row><row><entry><p>2K x 8</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry/><entry/><entry/></row><row><entry><p>1K x 16</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry/><entry/><entry/></row><row><entry><p>512x32</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry/><entry/><entry/></row><row><entry><p>2K x 9</p></entry><entry/><entry/><entry/><entry/><entry/><entry/><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry></row><row><entry><p>1K x 18</p></entry><entry/><entry/><entry/><entry/><entry/><entry/><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry><entry><p>*</p></entry></row></tbody></tgroup></table><p>注！</p><p>标注为“*”的表示支持的模式。</p></body></topic>